消息人士指：郭紹傑於日本拘留所內受不人道對待（原文指被當狗看待）！

葉錦龍，香港政治人物，社區政治組織西環飛躍動力召集人，網絡電台香港花生主持。

當狗看待咁尊重佢
日本人果然有禮

無證無據係到屈日本

支狗

會唔會侮辱左啲狗

蛆蟲竟然有狗既待遇

唔打靶已經優待啦屌

自己囉黎

佢自己都唔尊重日本人啦

你去人地地頭撤野喎

「南京大屠殺30萬人」呢個謊言, 係支那及香港地區先至會有人被洗腦相信

係日本, 係朝野皆知謊言黎

你去老屈人, 要唔要對你上賓呢?

d日文咁撚多漢字，係咪真係日文黎

日本人好錫柴犬

支那人係食狗

郭紹傑被日本人當狗看待咪好囉

被支那人當狗看待, 連命都無

兩腳羊

咪即係比飯佢食...

咪係, 佢自己都無尊重過人

「靖國神社係供奉甲級戰犯」只係支那片面說法, 更加係斷章取義, 唔係事實既全部

日本舉國皆知, 靖國神社事實係供奉歷代陣亡將士

佢拿支那洗腦謊言, 走去日本撤野, 比日本仔招呼佢真係好正常

先撩者賤, 打死無怨

郭狗會唔會自殺殉國(佢個中國)

全港罷去日本，禁日本產品入港一年懲罰架佬

當佢係狗咁看待，有錯咩？

郭紹傑係人黎?

狗察長

神社包括坂本龍馬
想死咪去搞佢

葉錦龍呢班狗食屎西柚， 同佢果個垃圾群組都係一言堂左膠， 剩係識飲飲食食真廢物黎

坐多幾十年先啦 放沙林毒氣都係早排先執行死刑

On9，你去台灣燒忠烈祠、去美國燒阿靈頓公墓呀，直接拿你做活祭。

縱火咁大罪名

呢兩個放火狂徒，根本就係低估咗日本人對遵守法律嘅嚴肅性

如果今次咁易放返佢哋出嚟，下次亞牛可能攞幾個土製菠蘿過去日本，咁仲得掂嘅?

要喺日本過年

99.99

篇文第二段語氣咁似啲報導咁嘅？

btw同情佢果啲人不如講吓，除咗香港，有邊個國家係會寬容對待侮辱自己國家嘅政治犯？

新文天祥

抵撚死
支持
後續死刑唔該

係日本過新年,正啦

篇原文真係日本人寫？
狗のように真係見都未見過
成篇野文法根本就中譯日咁

喺日本坐監衰極都好過菲律賓同泰國啩⋯⋯
由得條狗賊長自生自滅算吧啦

咪係
試吓去圍村祠堂門口放火
班牛屎佬留唔留你全屍都成問到啦

寫果個人有無N3

有幾可見日本人用個狗字唔係用個犬字

洗鬼咁多歷史
就憑一句港日中E家咁既關係,企響中國香港果邊已經冇情講
支持嚴刑侍候

唔講花生台呢3個字真係識佢老鼠

先生？
日本 老師先叫先生 或者係一d 學者先叫先生架喎

同埋攬住啲畜生過世
日撚日走落人哋舖頭搞鳩啲貓,到最後人哋收埋隻貓又話人哋禁錮

段日文第二段句「郭紹傑先生」一睇就知google翻譯黎啦

打靶算啦
一定可以上天堂見毛魔

日文係教師、醫生、博士果類先叫先生
郭紹傑何德何能比人稱呼做先生呀？

仲有個狗字 日文唔係寫開犬字嘅咩

唔識日文都知亂寫啦

有狗字
但好少會用
除非係成語或者慣用語
或者好formal情況下既書寫

女児の心得をよくするマジナイに、狗の肝を取って土にまぜ、竈かまどを塗るときは必ず孝順のものになるというのもある。

成篇野日本人會睇得明
但唔似日本人寫囉

刑事案件入罪率

最好判佢坐監

切尻佢腹啦
大日本萬歲

支那人來香港用屎尿攻擊，完全無事

作文都唔識作。我唔係太熟日本文化，但都知道"狗/犬" 係日本根本唔係貶義。

就好似係香港，你會唔話: "唉，我真係好似被當做貓一樣看待"。 根本唔make sense.

申利: 9 吹

篇日文Google translate架？

屌你老母抵死

cctvb呢 ? 長毛呢? 泛民呢?

condom渣

點解會用先生 一係律師識中文一係亂鳩咁黎

一瀨弁護士 一瀨敬一郎？如果係 咁呢篇文正常啦 呢條仆街幫支那幫到出晒面 幫支那告返日本

中國歷史學家張憲文係研究南京大屠殺專家
有72卷書
已確定有名有姓死難者得萬6人

點可能死30萬人呢

同埋中共的證據係超級9UP
話某年某月某日皇軍用卡車運800條屍

根本放唔落

文革點呢個數？

就算依家新疆再教育營
困咗過百萬維吾爾人
可能死過萬6人添！

又唔你討公道？

唔好侮辱啲狗

中共不嬲係屠殺中國人的專家

佢邊有話日本人
佢話日本友人咋嘛，即係喺日本住既友人

咪幻想啦，你比得起錢牛屎佬幫你點火把添啦。

放個火就可能終身監禁

咁法國示威個班咪全部都
佔中ge人係日本咪又要終身

仲要被人示人道對待

果然係鬼國日狗
係菲律賓坐監都冇咁慘

閹左佢再丟入公海就啱

點樣不人道對待呀？講黎聽下，屌你老味犯黎架，俾間豪宅你住唔通？

日本人搞咩，應該酷刑侍候呢條垃圾撚樣，打到佢不似人型就啱

對佢咁好？

佢老母，如果而家俾我入南京，我一定比當年皇軍殘忍十倍，殺多十倍人，諗起都興奮

死仆街

又話絕食

返唔到黎過唔到年啦傻閪

祝一世都返唔到香港同支那過年